其實做人既意義係咩？

日日準時返工 一星期放一日 做到五六十歲退休 身體壞機械壞 人又老錢又無 人既終點又係咩 好多人做野個份人工係生存 而唔係生活 交租水電煤 月月清
意義何在

我都覺無

仲未搵到啫，加油啊巴打

學術討論

話口未完，
啱先得知有個親戚過身，
好疏遠，但細個受過佢照顧

人命好化學，
對我而言，意義好簡單
就係仲在生時做多d開心既野，
（好多人其實知，但將呢件事放埋一邊）

死之前盡量唔好帶走遺憾，
因為大家都未死過，唔知死左會點
係真係有靈魂啊？定無啊？
大家都唔敢講

我覺得呢個話題好難去討論，
但我想講既係，討論唔到既野
就要你自己去搵。

你講得啱

諗起以前睇戲定卡通
有句野大概意指
初生之時，
緊握拳頭
圖得所有
終年之時
雙手攤開
萬般帶不走

有咩唔開心熟人傾下，
收收埋埋好好易病
唔可以比人知唔介意搵我做樹窿

我只係諗做人既終點？ 即使輝煌騰達 意義何在 所以我依家都會想做自己想做既野 無奈既係 大家都要返工 活在當下

可能真係無咩意義

又好似扑野咁
唔生仔扑黎做咩？
開心啊嘛！！！！

返工可以唔開心
但收工一定要開開心心
唔好輸比份工
一齊屌佢老母

所以我地後生一定要準時收工

冇
試過同人講
講就話有咩揾人傾
都嘗試講個時人地淨係話唔想聽呢啲咪再講話想死
哈

有咩咁愁啊師兄 講黎聽下